大家覺唔覺得條街少左好多人

香港都清靜左

黃埔清

冇左班蝗蟲梗係好啦